Tap&go張卡可唔可以當信用卡咁用？

有時候買野 佢限死左用信用卡 咁如果我用tap&go既卡計唔計我用信用卡

1999

可以呀

即係佢話收信用卡 我照比依張卡佢係無問題既？

以為你話online shopping tim 呢個你上佢官網睇下

Tap&Go 嘅用處就係俾你信用卡咁用

你講緊綁定信用卡定係一次性消費

一般都得

Tap and go 係debit card，有啲地方可能只限credit card 先用到

tap&go唔係就係信用卡咩？

好似唔同喎

信用卡唔係得VISA master ae果啲先係咩

tap & go係咪叫儲值卡類似EPS咁比錢

Tap&Go咪係master或者銀聯

咁tap and go 到底屬唔屬於信用卡

逐次交咪得 綁定張信用卡交就應該唔得

多數用黎網購
餐廳果d用唔到就柒啦

Tap & go係debit嘅master card，你睇右下角個logo
只要預先增值與credit master card無異。

利申返過tap&go依間閪公司

自動扣錢 我睇Netflix 都用佢

咁係睇你個term係點define啫
香港以前無debit card咁信用卡就係credit card
而家有debit card 信用卡個term係含糊咗
有啲人會包埋debit card有啲人會唔包

tapngo Apple pay

有幾閪好奇想知

係囉 餐廳個啲用唔用到

用到

你要交錢 就入錢tag and go 揀信用卡俾錢 跟住打返你張卡啲資料落去 夠錢就會成功 我都係咁用 窮撚無整信用卡 依張野幫到好多

係HKT旗下，
之後做要跑數，日捽夜捽 最後唔肯出糧搞咗一大輪

唔知
我冇tap&go

上網買野成日都話我比唔到錢 到依家我都未試過成功比到錢

不是I風

餐廳果D你用tap & Go做乜
比現金咪算，又唔係有得儲分

依張野7仔仲有無得買

可能你未喺個app開網上付款

問下姐

下 個app唔係本身拿來網上付款既咩 仲要另外自己開 咁我要個APP來做咩

有

依家網上自訂張卡唔使錢

有啲人可能當payme咁用卦

要比100

咁就係網上付款

TAP&GO好似係VISA黎？

過數俾人

邊有人用tap&go

卡先分credit card / debit card

Credit card 係有借貸成份，本身比個limits 你，用完先找數

hsbc/citi platinum 乜乜柒都好柒，上面跟visa就碌Visa 碌master就master,銀聯就銀聯 ,某啲銀行仲有jcb diners

Debit什至一般saving卡
係純儲值功能，入幾多碌幾多
只不過debit card多數有master/visa logo 係卡（唔洗密碼）

比你上網買到啲只接受v/m 商戶....eg機票酒店
（我book hotel 最鐘意用debit卡，萬一取消唔會怕唔記得，如果confirm要比錢，前七日入定錢落去）

有人會怕張卡會俾人盜用 你可以選擇唔開 咁就只可以出街買嘢俾錢嗰陣用 到有需要網上購物先開都得

巴打 打少啲飛機啦

Visa冇玩debit
Tap and go 同8通窿都係master

信用卡 = credit card
T&G = debit card
喺某啲情況的確可能只有信用卡先比到
所以嚴謹上黎講係唔屬於

OIC

有啲公司用得tag & go自動轉帳，有啲唔得

我睇上面個到 7仔 但都係要錢喎

the club有分儲1000=1
不過唔抵玩

臭閪卡，畀錢失敗扣咗我錢搞咗成個月都未退返畀我。屌佢老母

依加好似無得買張卡?

7仔九成得銀聯卡

廢架屌，無撚用，好唔方便，之前整gym room都無撚收

搭單問 想知究竟Tap&Go實體卡有無得加自己個名上去

有D功能唔得
例如uber eat/uber你係綁唔到tap and go落去
paypal以前都收呢D扣帳卡但係好似近排唔再收
又少左一個用途

其實開張信用卡唔係咁難姐
點解唔開翻張

除飛你破過產

可以用mastercard 服務
香港人好似無咩 debit card 概念

我鍾意debit card多啲

credit debit兩者用途一樣
不過有商家係會唔收debit

Tap&go應該屬於debit card la我諗
張卡夠餘額先比到錢
但信用卡你唔夠錢都比到 因為你有個信用額幫你預支左

利申 冇用過tap&go + 9upper

上面全部錯哂
tap & go 係prepaid card
debit card 係本身要有個戶口嗰d eg.monzo/revolut

都係近幾年銀行提款卡先有得出debit
反而台灣就流行左好多年，即係金融卡

唔夠18咪無囉
中學個陣都係靠佢學識點上網買嚟

個稱呼唔同不過性質相同
當tapngo係銀行acc

其實大部分都可以
我機票都用佢買
去到日本照碌卡

性質點會同呀
一個係有銀行acc backup 一個冇
歐美好多租車租酒店都會收debit 但唔收prepaid

咁咪買翻傳統點數

不過唔知樓主要黎買咩

有無銀行acc都係，只要唔夠錢都用唔到
咁分別喺邊？
你背後係咩background都係一樣待遇

外幤食charge食到
試過一次日本amz買嘢
個手續費嚇鬼死

淨係見你唔夠錢都用唔到呢句就知你唔識啦
debit card 可以overdraft 架 prepaid 得唔得呀？
同埋prepaid 係不記名都買到 你咪試下拎張prepaid 去租車試下得唔得囉

我又唔見有手續費喎
都係照計匯率
去到俾酒店房錢同去Donki都俾卡
俾完用手機即刻Check返
定係你嗰啲係amazon收你唔係tap and go收你架

虛擬信用卡

有d俾錢要認證果d就唔得 hktv mall買嘢唔得
其他情況根本可以當係信用卡